點解你地仲唔戒賭？

如果你係新手既話，我唔怪你
你可以出返去

但老手既話，
大概都知賭波、賭馬、賭場都係搵笨
咁點解仲唔戒賭

墨爾本勝利

樓主又輸幾多

人就係犯賤
少少地當娛樂，輸身家就咪搞喇

bill gor

沒人喜歡輸錢——這點同樣適用於「骨灰級」玩家賭徒。但是，無論贏錢輸錢，他們都孜孜不倦地不離賭桌。假如只有賭場能贏錢，賭徒們為何不願意就此洗手不幹？經常有賭上癮的賭徒表示，即便他們在一直輸錢，但是賭博帶來的快感也會將他們一次次拉回牌桌或者老虎機旁。

呢排冇咩輸贏
唔係因為輸錢先出呢個POST

而係近幾個月睇透左賭搏呢樣野
根本搵笨

樓主

個人有d飄 錢都唔知點用

我留意到連登賭波／賭馬POST 長期存在果D 活躍會員
多數賭得唔大
都係幾百蚊上落
所以先輸極都仲賭緊

用生命作賭注 真係好爽

馬道克

賭博令我失去貧窮

波台有好多手足成日提起你 因咩事？

計計埋埋賭左5年 輸左400k

呢D 多數好快唔見人

p.s. 長駐左連登賭波POST 近2年

樓主呢？

樓主點睇澳職

若要生活好，要買利物浦

我近兩年長駐賭波POST
我本身係degree holder ，比較鍾意搞學術
嘗試過好多唔同既賭波法，包括大量原創方法 e.g. 黃金比例既運用

過程中成日撞板
所以咪成日俾人恥笑

單計賭波既話，近期真心黑仔
輸左10k 左右
如果計埋期指賺到果D
都仲有賺少少, cover 到呢筆loss

其實所有波都係賭運
一鳩樣

買10蚊日就得啦 又無人叫你賭身家
狗會成日都派錢嫁啦

彪，其實我都係咁玩 係幾年前已經發現左個方法
係較低風險但有中等回報
當時因為正職比較忙，所以無去詳細研究
而家我年紀大左 本金多左 時間多左
用左半年已經贏左1.5m
當然有運氣成份，但係我相信我呢個方法係可行
而家我都唔睇波post 我唔想影響到我既落注

咁癲
唔怪得呢排浦感情台

Total 幾年 贏幾多？

波post啲傻鳩成日比毒水
睇少啲先會贏錢

澳職贏到開行點解唔賭真係諗唔通

一陣神戶勝利船下盤
買啦屌你地

係例如金剛2.5b

overall 冇乜輸贏
即係蝕左好多時間
諗起都嬲

真

主要原因係原本想開個channel分享心水
但係發現放心水上channel會有無形同無謂既厭力
所以先決定取消 獨自努力

分享心水真係吃力不討好既事
所以先選擇退出波post 為免受無謂既壓力影響自己判斷

得閒返嚟gel波

岩呀
所以我早排個channel 搞左陣已經唔想搞
三隻字
「心很累」

個個高手黎 3次加埋比左160k甘岡

似弱智多啲

見到大岩蛇呢排輸到深潛
真係有D 唏噓

樓主正職搵幾錢 同埋幾歲？成日見到你係波post

miss u

搵55k 39歲

後生仔啦
幾皮啦
唔講太detail

依家淨買下馬仔，賭波 特別過夜波 會訓得超差,成日心思思想睇賽果

一個月買一千馬仔到，9成輸當然

但彪析好似淨係炒過一場
就算中唔中都好
由你知道”要比其他人知道你點買個下”
已經影響左判斷
所以都係自己一個慢慢玩好d
我而家都係目標一個月150k

gay 到

呢樣真

佢好似改左名喳？

想要贏$既快感 有運個時要風得風既感覺

屌你今日飛？

係呀
其實中左好多場
但就係偏偏輸一場，但都覺得好厭惡
再加上又俾人jer
更加想私食算

其實有個必贏錢既心得
買猁既對家 今場唔中下場再買 再唔中下下場再買
注碼無限加 總有場發達 因為猁總有一場會破不敗

喂
輕鬆
甘岡2.5比人jer到

d 人淨係會記得你輸果一場

下星期一

係 長賭必輸 最緊要識收手

俾你地班友搞到上左熱門

真
除左甘岡應該係波post講既大細都有8成

返到去會唔會上連登
Miss you

「我當時腦子裏只有一個想法：一直不停地賭下去，」一名前賭徒於2013年對《科學美國人》（Scientific American）回憶說。「我愛賭——賭博讓我High到爆。」

最近，一名華爾街高管承認詐騙其家人、朋友和其他人士共計1億美元巨款用來賭博。

「當時只有一個念頭：想辦法搞到錢，然後滿足自己的賭癮，」他對法庭承認。

但是，要是某個賭徒一直輸錢——甚至因為沉溺於賭博而丟掉了工作和房子——這種快感是否能夠抵消失去一切的痛苦？

這裏需要強調的第一個事實是，人們不是單純出於贏錢的目的才去賭博的。諾丁漢特倫特大學（Nottingham Trent University）心理學家，專門從事行為成癮症研究的馬克·格里菲斯（Mark Griffith）指出，賭徒會出於一系列動機去賭博。

呢個POST d user name 全部都好熟面口

你係咪戒左賭？

因為得場0:0既即場

睇波唔賭好悶

贏咗梗係最好啦

輸咗當買門票入場睇

非 只係諗通左人類應該要有更遠大嘅目標 要賭就賭大啲 馬會呢啲輸多贏少無乜錢搵

係買親夜波 凌晨會自動彈起身睇賽果好辛苦

你賭緊d 咩

彪仲有冇用$2

Ic
但佢地成日講你身體個d

勁

1.5m? 可以講下咩方法

其實欣賞大佬bill用同嘅方法對賽果進行分析，當中嘅分析係有趣嘅，但同時要俾錢玩，中咗有bonus 咁解。

彪哥同單蛇係我既偶像黎

賭咗9年應該輸左有100萬

我彪

點睇日本波，我都戒咗入波po

彪析下馬仔

幾歲開始賭？ 師兄

做咩搵我

No Bill sick how play

細細地玩下
預左輸

巴打介唔介意講下賭咩賭得大又搵到大錢

其實沉迷賭博，本質上係缺乏自控能力，自我管理失敗。
具體來說，係意識管理唔到潛意識。或者叫EQ低。
進一步來說，係情緒病的一種。

（馬會唔會騙你，冇十賭九騙。但馬會有25%俾政府和15%俾慈善機構。6%自己營運開支。54%錢去返彩池派彩。所以贏馬會比贏賭場更難）。賭場，贏錢通常一係老千，一係極好彩。如果馬會的賠率計算嚴重失誤，你又食到水，可能有少少機會。

未諗到

小賭養妻活兒 大賭興家創業
唔賭唔知時運到 唔嫖唔知身體好

m=萬定million啊？

18歲生日俾入狗會果下

依加28

賭左18年
早就領悟左
要贏錢係需要大量時間 & 極良好既心態
所以放棄左

Hi

馬會AC 232XXXXX 有十年以上
起碼輸了200K 想戒賭
但有時冇野做睇下波 有少少錢就想賭
點算...

師兄邊行 咁有錢嘅

咩方法？ 介唔介意分享下？ 輸到入肉

真，傷神回報低
嘗過長賭馬會一年，大概總投注300萬左右
總計都輸7-8萬

馬會d閪盤賭落去完全係劣勢

去賭場玩texas poker最好

玩開大細，專追1.5大既波
贏既機率高，係馬會d盤閪撚到爆

想學下野

真，賭錢最撚傷就係時間
所以我都無玩落去

墨爾本勝利
無左Goodwin已經唔係以前隊波
比佢水過一次

呢個真，自從大賭完同玩槓桿期權，睇野唔同晒
覺得以前自己唔識點用錢，嘥左好多寶貴時間

認同，做生意呢d就係大賭博
要有大心臟去做大決定

賭左3年輸300k in total

同意賭波真係輸死人，宜家戒賭第9日

大腦reward system

你次次輸個d都係逆住個盤黎買 然後話佢搵笨

你講漏咗股票，仲撚假過做波做馬！

21歲輸賭左2年幾 輸左20萬

全部都係輸係足球到，關賭馬同賭場咩事？
香港都無賭場，你爛賭實過澳門賭。
Btw,小注怡情啦！

理論上 一係贏一係輸 50 50
實際99%輸

其實輸自己錢還好
輸家人錢先係正仆街
正宗係生害人死累人嘅殘種

本身屋企有錢？

之前我都波唔難賭，都係玩數據分析
所以廢青嗰期好專心研究，基本乜職都玩
500蚊本，玩到幾萬
之後個心玩大咗 開始越落越大注
最後輸淨一半發覺唔對路即刻離場
到依家都無賭過了
嗰期我仲勤力過返學，日日2點瞓 7點又起一起身睇美職踢成點 晏少少又到日澳職

佢扮野做假膠

陳晚有無然 d大細派錢咁派

買了羅馬角大派錢

岩岩好好似1.95？
今晚有重心

快

呢d 野當娛樂姐
一百幾十賭場波 可以投入d 去睇
出去食餐飯都唔止啦
反正入左馬會戶口既錢冇諗過拎番出黎

細細個賭到大忍唔到手，唉，唔講住啦 我架飛機又要維修啦

幾時有機會堂堂正正咁講

18b

gun了

琴晚德乙出現過一個情況
2.5高水 無即場 但有3.5超高水
通常都開到2.5

買左兩場角大都開大波

角球真係好難。。

好易比輸個一兩場影響到

我無買角好耐 繼續2.5大法

2.5真係幾好買

3.5就skip la 垃圾狗會

屌我岩岩買左9次神船冠都買唔到 真係好廢

日假半大又gel
一陣貓叫10.5b

我發誓無講大話，我老豆買馬真係好勁，佢玩開捉路，買冷門，最多買位置Q，或者單T。

佢係輸5場贏一場，但係贏嗰場係可以補返有突。

我最初都唔信，但係我有去佢屋企睇住佢玩嗰D日子，我係未見過佢埋單係輸，講多一次，我係未見過佢埋單係輸。 最堅嗰次我睇住佢頭4場贏3場，差唔多Win 5000蚊。

佢係10蚊10蚊咁買。 平常心。

佢都講，如果玩D，有壓力，就未必單贏

我都戒左好耐
賭了十幾年輸到服哂

又慳

你覺得回唔回歸波台好
反正其實都係贏

好

回歸啦

差d失控

痴撚線
我決定左幾時回歸 就係甘岡開到2.5b個一日

今晚就要回歸了